點解泛民唔同政府討價還價，要立即宣佈所有已報名參選下屆立法會嘅候選人有效

點解泛民唔同政府討價還價，
要立即宣佈所有已報名參選下屆立法會嘅候選人有效，
否則杯葛呢一年立法會

推

跪到唔識企返起身

因為唔好激嬲共產黨

因為唔係政府話事，你仲未明中央接管左香港？

因為無執政意志

係囉

唔明點解唔阻止政府「長驅直進」, 搞萬年國會？

咁咪一拍兩散，杯葛立法會
有咩問題？

佢地依家連討價還價都唔做

因為驚講大咗無咗份糧

靠佢地咪死得

入偽立法會可以反對惡法=都市傳說

泛民個朵一向都叫保皇B隊

次次關鍵時候都縮左入林鄭個閪到

不嬲無對佢地有過期望

因為泛民只會諗點樣喺壓迫中一人讓一步
而唔會諗點樣反抗

有時真係唔怪得熱狗
泛民真係扶不起的阿斗

熱狗初期做激進派無問題，
但激進派向來都少人支持

下屆立法會選舉都未開始報名，之前報名已經唔計，所以點宣布有效

因為驚無左份糧

宣佈左, 然後呢? 你又無軍隊又無人保護你? 你知唔知依家我地個個生活係佔領區一樣? 我唔係話幫佢地, 但你想佢地點? 拎枝槍衝入警局?

跪久了不懂站真係形容飯民最啱

所以乜都唔做就最岩？

因為泛民係民建聯B隊

聯署支持封殺微信同TikTok

我咪講左留係議會等人DQ等犯國安法, 將議會裡面D人傳比美國知

咁你總辭左, 同大嗌一句"我唔DO啦"係好爽, 但有無用先....中共又唔聽你講, 又無左議員身份, 差佬都可以大力打, 又保護唔到人, 又無法律地位. 我都唔知在政治上仲可以做D乜

即, 我可以講, 今日大嗌總辭的人, 到時又會消失哂, 一般都係咁. 我地係一世唔成氣候, 好在有美國, 不如中共真係好容易搞到反對派一盤散沙. 咁都可以屌一餐

好似無咩人用力屌民建聯議員唔總辭, 佢地都無選民認受性啦 淨係對自己果面

泛民係議會以外永遠唔識拎主導權
要入返議會先識開工

泛民真係好撚蠢 明明有好多野可以做到